點解動物可以預測災害

求先睇到台灣單新聞話有隻狗係花蓮地震5分鐘之前狂吠叫主人走
跟住仲跑去空地避難
5分鐘之後主人間屋真係震到跌爛幾道門
然後諗起平時睇電影都會見到大災害之前d雀鳥會離奇地集體遷徙
動物真係可以預測到 ？有冇人知咩原理

動物先係大自然嘅朋友
人類。。。唉

他說這世界不該是我們的
爸爸媽媽也不該有的
我可是個男人阿
為什麼打不起精神

[神秘台]
感應到能量/氣之類改變
人類本來都得, 但文明化後鈍咗
[/神秘台]

[科學台]
感覺到 磁場/氣壓/濕度/震動/聲音 改變
人類五感遠遜動物所以唔得
[/科學台]

以上為綜合資訊後鳩估

動物可以日日食生肉
人類好多一食生肉就病就痾

第7感

以前古代人我相信都係食生肉 只係冇keep住咁食
即係有一日 唔知邊個發現燒熟先食會好食d 令到後代都保持呢個習慣

我相信如果以前既古代人生食
結果只有兩個
一 人類抵受唔到生肉既菌 滅絕哂
二 人類既後代逐漸進化 進化到身體有消化生肉既菌既抗體之類既野

利申 讀屎片 全部都自己諗

人類係食熟肉先開始咁長命同發展智力

9成動物聽覺比人類靈敏
完

咁你又知如果人類keep住食生肉會點？

你睇下啲狗同猩猩咪估到

咁俾熟肉佢地食會進化？

岩
而且而家猩猩同狗都冇食生肉幾百年啦唔係咩 又唔見佢地進化
而且話唔定根本猩猩根本就唔係人類祖先

我唔知如果古代人keep住食生肉會唔會變白痴 但係我唔會抹殺其他可能性

動物既感官比較強 而且佢好生活係大自然 對於大自然既變化比較敏感

明白人同動物有分別, 不過你解釋過點解

以前睇discovery channel講過
地殻變動會引起磁場
而某部份動物可以感受到呢d磁場
從而提早逃走
而家亦都有某d科學家想利用呢樣野來預測地震

所有動物都係用身體本身自己的能力去求生和繁殖，唯獨人類不能

人類係「工具型生物」，人類求生係：開發工具，使用工具。

動物感觀強過人好多

你認為短短幾百年就進化到？

可能以為睇緊pokemon

畀負評噉撚叻, 你哋嚟解釋下?!
動物點預測到有天災吖? 原理係點?
人類有噉多儀器, 將現有五感擴大, 例如聽到人耳聽唔到嘅頻率, 睇到紅外線、溫度, 又有電腦分析, 點解預測唔到台灣地震?
點解動物冇智慧冇儀器冇電腦又預測到天災識逃生?
係咪即係動物有第六感? 第六感即係乜嘢? 人講你又講

咁多隻狗得一隻識吠？咁樣有咩代表性？

我舉個例姐